SHF 拉打特攝女角綜合POST 606 由於暫無新野 少少野多咗

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

40頁第一個回覆開POST
遇上多圖既回覆引用時請cut圖
太長quote果陣請cut一cut quote

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

7月通販

香港會早二日

7月靚盤推介
以下日魂預二日時間先到到舖頭
7月17

25號

港魂 暫預26號收件

10月推介

11月推介

12月推介

官方食評

幻覺嚟

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

題外話

九月後拎嚟鞭屍

辛苦預巴
留名

要用女推po

唔辛苦
睇咗 好多圖

笨大唧唔到 野

10月忘記加截數添

加個女角推介
霧子

咁長唔引用啦
請出圖 一張

巨乳派

巨乳派不敵長腿派

駁唔到

孤 精肯開訂未

愈睇愈靚

腳果部分的確

個膝頭睇唔明

玩具台賽事

研究研究
笨大好似照去馬

唔俾人膝頭生高D㗎咩

睇得幾集套野 係咪本身隻野個設定係咁
笨大冇理由會錯呢啲 仲要展品 要錯都係大貨錯

sic係錯的

搵緊劇照

咁明顯 冇理由影埋相都睇唔到 我估設定係咁 除非唔係

咁樣睇又唔覺

唔知點解對睇性感照真係唔係好太大興趣 但我知道自己唔係gay

睇返以前玩具又的確係整高咗

其實我都無

巴打鍾情sakura

新人lm

拉實條褲

唔怪得之你鍾情美胸

我愛poppy

霧子真係世界級

美空好失禮咩

嗯..嗯..嗯

美空...

隔住個moon都聞到陣煙味

我鍾意親嘅唔知點解都係身材一般嘅女生

咪臭係

我成日覺得美空好似韓國人

我接受到

開始學懂欣賞

想知點解泊霧子點解要背叛美空

仇巴本身都食你唔知啫

劇外幾好

老實講美胸係幾可愛既 樣我覺得都唔差
但同霧子比 算啦我都唔想比 根本冇得比

一般的好

我都想知 佢睇左幾集Drive 就迷上霧子

衫問題啫

美空之復仇

我依啲忠情於Medic

個造型師玩9佢，明明劇外幾好

同好

因為霧子更吸引
其實霧子靚又唔係真係好靚 身材還可啦 主要係個感覺吸引到我
好似初戀咁

無得比，太唔同

無追半日post，全部都係講女嘅

仇巴既初戀都係成日玩手扣？

長腿姐姐你好嗎

第一集一開頭係公園捉進之介叔去嗰幕已經

無新野講嘛

我都覺

你問我

哦
男個初戀

個幕男主角度，由下而上

係，打錯左

鬼叫笨大便秘咩

其實睇完Drive, 我最鐘意係 Chase
Heart 同進之介都好型

睇仔都好好睇

感覺呢家野

砌時傻下傻下 又想學人類 好搞笑

下個就進入男角研究

exaid 咩99 咩無敵彈開 出Po..

Chase 失戀個下好慘，又好好笑

hehe 由w開始講起

原來咁就係失戀 又開始明白人類

w都有排講掛

靚女咪接受到
好似佢咁正 食乜都無所謂啦

菅田

真愛唔需要講咁多

做咩收埋我啲相
Show Blocked User - 遊城十代

玩到彈app

我都玩到斷線

挑戰極限

是日

正野

美空 🤗🤗

做咩呀

無敵

笨大便秘緊

個個都用霧子來同我空比，我空唔會怕你地㗎

咁樣又正常常

睇來都係訂咗先算

好過kabuto果個就得

哪有得訂
除日網

我霧夠唔會怕

來吧

Medic 完勝

清純 完勝

又打大佬

係以為對燈大就贏
利申 medic都撐

你個巨乳派就行開啦 唔公正

燈大視覺好唔同

支持弱勢

燈大刺眼到咩都睇唔到啦

刺眼咪好囉

呢句啱聽
霧子先係主流！

美空

個下壓迫感 香港無法感受

騎車車

有不過唔到我地享受

你又知無

你鍾意霧子無問題，但你先背叛美空再移情別去霧子，你咁樣好傷美空嘅心

扮咩

縮埋一二邊喊緊

唉 依句真

是真是假

有你慰藉佢夠了 火星王妃唔需要人類既愛

睇完

哪吒不怕海龍王

推多次

唔劇透啦

你唔係挑戰現時點咩

行緊過去 好似行錯路

下

後追買多啲，好快熟路

呢個時間幾閪多人

記得行曬先出手，有咩就影相/打個價上來問

依個天氣去，好能臭

彌敦道530號 我行左去580號

我HT無訂到佢

店員 就話呢度平㗎啦 唔洗上去問

霧子 medic最高
利申 買左medic寫真

得返一盒架咋，轉個頭可能無架啦

無去二年感覺良好

Medic 本寫真好好賣 再版好似去到第五版

當無出

開google map

其實我仲買咗真野惠理菜

我成日同自己講
AV已經要睇老翻
無理由寫真唔比錢支持下

又個案重演

等下集啦

不了

仲下集

撫子
巴打識貨

呃你做咩 我真係最平 唔信你睇下其他鋪

下集大結局

台幣 定日圓

撫子係最正

真理

去日本有買過一兩盒藍光AV 不過未拎來睇過

油塘mrt相信係香港某個地方 應該係港元

TLJ
都要睇埋個尾架

睇佢個套咩超能力學院超正

睇下我其他舖*

巴打原來係同道中人

沒完沒了的結局

睇咗了 上次去日本搵唔到佢本新寫真
但年要去就買咗大大本年曆

飛唔出佢掌心

藍光Av識野喎

我無買過佢
不過年曆我有買Medic 既

fb會平 黑金的話

有出咩

太清唔想睇 乜鬼毛孔黑頭都見到

有，上年十月出

女優日曆

唯有等下年啦

這就是現時點

4k

用月歷個名意出寫真 根本睇唔到日子既
黑色底用黑色字

驗眼月曆

而且個目光都俾對燈籠所遮住

燈籠眼

點解

重溫第一集 驚你從此不屌

我已經唔記得左
佢第一集係OL look

OL 真係無得輸

想平收sic kabuto the bee hopper borther
tg vennt44

唔食煙

我A0

咁你會後悔

煙味好難頂

食過一枝莓5,從此就知道自己一撚定唔會食煙

買煙錢不如用嚟買玩具

唔蒲唔賭真男人

一樣

好少後生仔食煙啦瓜 佢地去食水煙

幾時先有百事呀

走了 見到好多爸爸肯買玩具俾細路

揸坦克碌鳩人腳

多數都係手拖手 係有2隻小學雞踩滑板車
好彩平時小弟都有舉下鐵

好多去Ins 買 Lego

爸爸 點解個叔叔閪曬塊面

哥哥

時下小朋友淨係識叫叔叔 姨姨

fullbottle 16官網話2號出
香港大約幾時會有?

無叫毒撚已經好俾面

好多用喼拎返上去救災

見到講鄰国語言 有對父子講住日文買lego人物

好波！

星期四

遊客區

星期五去睇睇先，今次無乜廢樽好吸引

有排好多鬼佬

想睇樽架

玩具集中地

ive大撚把，不過越嚟越少人食煙，食草多

信和呢咁

睇睇下入腰帶

魚場

臭撚到嘔，日日返去，門口都陣草味，屌你個閪

有frd帶我分真假 之後成程見到鋪頭就細細話淘寶貨?

唔啦
而家d拉打個個腰帶都勁大舊，變身果時又搞一大輪表演先完事
個size都已經唔係腰帶，係腰封黎既

去得多，就會知邊幾間係流四，邊幾間係屠場

咁多衰仔

格仔舖預九成老翻

瘦身腰封

腰封

睇火影公仔 見到成set都係 有得買

全新差不多既

如果想要埋終極古迦一套買就去谷徵，一套可以平d

好多人中伏
成日都有人屌 報警之類

啱啱down完yahoo拍賣，WTF

我分開左收...

黑人問號

唔緊要啦
試下零號再諗追唔追落去

預咗假 心態就ok

Playarts 都好能多老翻

係
唔夠膽屌

係大撚把

買多隻襯一對之後再諗

試咗先啦
可以慢慢嚟

唔屌穩陣點

17 18都有

點拎出嚟用

正丫

慢慢玩

小二，一隻中南海普紅 唔該

創動先係你杯茶

臭到嘔

阿仔 你幾時正正經經搵個女仔拍下拖
睇得多呢啲傷身啊

創動 貼紙地獄

隻中南海普紅仲長瞓緊盒 拎出黎撚一陣隻手都有味

磨緊耐力你識條鐵咩

練心力眼力腰力超手力

收工返到去唔見左
阿仔 17年都過左啦 舊嗰個我幫你掉左啦

腰力
要對隻野做口手

最撚憎

我幫你保管住

搵酒精抹怕唔怕甩色/色移呢

口屌手震

阿媽 你個孫係入面架

想打 *做咩

拎去研究

男人無腰力點得

抹隻中南海普紅啊
而家都唔敢拎出黎 玩一玩成手煙味

新人留名
呢到D討論氣氛好正

好在唔食煙

你都新人
大佬我仲等緊你出 唔好走住

食咗過期春藥

真係咁臭？
講起煙味，日本好多中古野都label話有煙臭，好平成日心郁郁想買

我都唔食
隻普紅自己偷食

霧子都正
drive DD仔仔女女都高汁
我都等緊我自己出 笨大

其實就咁拎出黎就少少煙味咁
但玩完就手指都有
唔食煙 唔知係咪個別品牌

咩過期春藥?

你無食開煙 係好難頂陣味

屋企人食開另計

自己出啦 唔好等笨大
Drive睇仔世界第一！

無計

勃勃超人

兩舊水box入

補返張留名圖先

睇咗自己仔仔女女長大

抵玩

討論女角討論得太多係會眼矇架啦

期貨

暫時呢幾頁無乜令人眼矇

都冇期

要避新年

去拎車車

唔洗跑啦

仲要拎隻山口變色死侍
差啲唔記得左佢

順手接埋

都唔知點解訂左呢隻

其實傻橙家姐都好正
歡迎討論

新人LM

sorry,應該貼link先啱
直接貼出黎太刺激

有佢做家姐細佬點過

好...大...

Wtf

香港唔會有份

點解睇個時唔覺架！？

有都大把手續要搞

好撚型

可惜唔出

得創動

baba

嘩

訂左未呀

各二

有排等

呢個髮型靚仔過戲內

係，佢地幾個戲外更型，尤其係大我

慢慢啦 急唔嚟

同意

圖

只係訂左黑西裝果隻

老社長同肥社長就戲裏戲外都一樣

要訂埋 Continue

點訂野㗎你

髮型嘛

一定要訂曬

基本一套

一對

無理由拆散人地㗎嘛

Exaid d仔受歡迎過d女
Poppy 都叫ok有d戲拍下, 妮可好似消失左

個個要Continue 唔要人

因為轉公司？

專心讀書呢

陰公

有可能

亦有可能好似劇場版咁跟左個毒撚走了

睇佢IG 又唔似

妮可都唔錯㗎

Drive 顏值no.1
Exaid no.2

拉打月頭真係月頭無野出

劣丁

休魚期 俾你地儲子彈

唉，exaid系列都換晒眼，淨係paradox唔識換，有無巴打識換

山田同菅田主演 「dele」

勇巴好波！

我都未換

專心搵銀彈 月尾再屠你

二大男神

少有男主男配女主女配都靚仔靚女

我同菅田，正

因為轉咗公司先用新ig Twitter 好似係

必追

其實剛都幾靚仔

山田真人又係鐘意大波
有次睇佢去d成人節目去評價d波，佢勁撚認真個樣

為左霧子 開始追大叔的愛

喜歡巨乳有甚麼錯

btw邊到睇成人節目

係 佢地3個同Heart 個個都好man
Exaid 就美型少少既𡃁仔

下
有佢份㗎

有！

必睇

屌奶星
今晚搵返成套睇

btw有睇少少

YouTube 可能俾人 delete 左
d女仲要話想俾山田先生你望先上依個節目
成地水

勇巴都有睇？

霧子做戲幾好睇

Medic 就硬照好睇d 佢好屎戲下

這些機會

知佢有份 一路有留意霧子，愈來愈紅

靚仔咸濕就俾人話份人好真誠，不做作
毒撚咸濕就....

一陣搵搵先

大咪得囉

勇巴先係真粉絲

日本節目好好睇，尤其夏天
個個台都係喺泳灘泳池bikini 玩遊戲

變態

邊度可以睇多
都係YouTube?

個時睇逃恥見佢客串演出已經覺得佢好正
之後睇埋Drive 更加

同意
好想知有咩方法睇
錢唔係問題

我都想知 個次9月中去日本，真係晚晚睇電視都好開心

一樣想知
非支那app就得

又有份

網上有幾個方法，不過要收費同唔太穩定

上一次訂拉打已經係兩隻amazon

係
有時唔願出去

有！！ 好搶鏡添
扮肉食女

好想睇

我特登買7仔便當返去食住睇

真係好耐了

魔法師無興趣

逃恥我都未睇
唔係經常追日劇 新劇就更少追
要睇多數都係播哂先睇 但播哂又懶得搵黎睇

又要搵

諗緊

撳唔到

便利店成日買好多野

有時食唔曬

如果有一定晚晚開住，唔睇都開住

一套睇先爽

晨早扮工台得3個
新加戰力 驚一巴

個樣即刻係腦海浮現

當build...

呢個錯

當帝騎...

晚晚都買好多返酒店

幾好睇 男主係個好毒既IT狗

你昏迷咗嘛
當日仲有得任撳

唯一一套追晒既日劇係 求婚大作戰

好似有個apps睇
收年費

佢出嚟打過卡就閃㗎啦

乜都多，意粉侷飯拉麵冷麵乜都有，甜品仲多

一下子煲完佢

研究下

係
一定買舊雞

都係有睇少少

近排睇緊ex-aid 見到佢個笑樣好不自然跟住佢chok

咁要追下啦

係，我有睇過
不過幾貴下，同d人話畫質低

飯團無得輸

同build一樣

老細無乜野我返出去先

我成日跟佢9叫 寶生永夢！

呢個系列後追幾帶

平靚正

係畫質較低

Lawson炸雞！

大把野呀

不了 個幾隻頭好mk

永夢 一集出現有無十次

幾痛*

識食

放係雪櫃一日還可以
一多於一日就

狂俾人叫

咁你慢慢 我都唔阻你喇

無撚錯

d紫菜都仲脆既

多過一日就無計了

同意

不過我鐘意檀正宗

好MK咩 好能型喎

係

同意 下下出場都笑到仆街
一開始好型好勁到後面出嚟搞笑同屌人自己整卡帶

買CD

買上機 拎返香港食

你地d卡帶..... 絕版打！

拎過，未上機就食左

....過一段時間先接受到少少

同好
不過佢隻shf截咗

提多次

你都雙入左啦

有樽仔送

dangerous zombie?定係講緊佢本人

lv1 過好耐先接受到，其他都ok

兩隻mighty action x個頭都玩all back又玩極限單車

yes

不過諗緊有咩人物可以同佢打

仁叔 有直送

咪幾可愛

佢個設定幾特別，跟返細個打機咁
1P 同 2P 個角色一樣但會反黑色

玩單車就... 我覺得型過標架電單車
史上唯一拉打揸單車

十億 仲有得訂

未截咩

9月

仁叔真好

孤仔仲見到有

要快手啦

同kabuto有無得諗

無咁夾既 梗係玩打仔過癮d啦

原來無

有無都Pass
Exaid 碟反而想入

打真人好點

無敵封面果隻

好似有個complete set

我想買38xx果隻

啫喱龍到今日仲係任撳 銷情好差咁

係掛 都無威過
好似係

今個月係咪有藝術品鎧武

無威過 下下打到解除變身

由第一次變身就比音也打柒直到尾都係柒 呢個form都唔知有咩用

係呀 你無訂咩

仲要爛完啫喱唔知咩幾時又整返好比咗音也強化

所以果個形態稱為龍柒

陰公豬

劇情需要

錯過左

幫你唔到啦

音也出左場咁耐集集都輸又冇份強化又係慘慘豬既 都要比啲野佢威下

唯有衝現

照道理佢應該勁過百事，但事實上唔係

上次隻大修卡OOO都未買

有塊布加埋上去 個頭改少少 咪得囉
結果得個鑽 把撚咩

精神上支持

劇情需要 佢柒到最後

...點買野㗎

趁休魚期，快d買啦

基本上集集龍柒都要趴地

SIC直頭係暑假

分分鐘笑到最後

開始有d位舖排緊劇場版

重溫下超級打工仔左江內 睇兔兔演出

緊係啦
睇劇都玩DLC

幻德今集衣著正常番 ，好丁

True ending...

著皮褸 陣佬味出曬來

Btw 好似係美空幫佢嚫 可能皮褸入面仲係佢d tee

幻德
無得輸

懶入

龍我笑到最後

美空識野

幻德有自己既堅持 我估入面仲係佢d tee

溝埋一齊做瀨尿牛丸吖笨！

講開幻德 日本有個肥仔成日扮佢

龍我個佔有率

開應該都極速截

咁搞笑

排隊

整埋皮套

想當年w真骨都係咁

無錯
一班西裝友

搞到我周圍撲 最後去到雞旺訂

結果

原來當年係咁

同mb 好似

又係教材
但帝騎都係通販個價有升無跌

有一段時間係正常價位
我之前好似499入
人生第一隻真骨

我550

今個月社長會係咩市況

人人有得玩

350係唔係高得滯

我雙入左

一隻改做lv x-0
利申 雙入

無事的

今日發貨 仁叔預計下星期一到
但DHL send msg黎話聽日到

好！

咁咪唔怕被警察抄牌囉

自用無所謂啦！

咁多人雙入

改x屋實會有求必應
利申呢隻真係有啲性趣比佢改

係呀 留返彈藥呀

無得俾霧子抄牌

冇入lv2嘛

儲精力

我有lv2 照入

霧子我黎啦

想佢直接出lv x-0

買呀

DHL 星期六到啦

著返條褲啦

你是
都..

又出社長

Blackhole

DHL話聽日

等報告

佢除左先

唔會

之前有人話似

研究研究

安全

原來已經30頁

二本書就可能用袋

下個係 男角

咁我返出去先

眼金銀，身體紅藍

男角永遠俾人忽視

你可以諗下挑唔挑戰真人果隻shf

好似俾人訂晒啦

任訂㗎喎

未試過收袋
上次一隻標仔都係好薄既盒

菅田！！

pbandai hk?

書會用文件袋

舖頭 孤 精 之類

翔太郎

佢發展都算係咁 起碼未摺

下次先

誠心推介，another ending真係好撚好睇

強烈對比

又得啫

就咁一個continue 幾錢?

冇得單買架
不過好多人訂都只係為左個筒 可能到時會有人單放人仔 可以留意下

我都係為個continue 入

買配件送人

我係指continue 連埋個人仔

嬲

訂一百 尾數四百幾

個筒固然之好玩 但我又唔覺得個人仔有差到要唔訂/放返出去
當然同沙鍋比仲有好大進步空間
不過我覺得鍾意咪訂 真係覺得訂唔落手咪唔好訂但現貨一出唔好叫天叫地
留名睇shf grp一定有好多咁既人

一隻499 另一隻好似57x?定535 其實都幾貴

過幾日去了解下先

一路唱淡另一路大手入貨

炒家萬歲

係咁上下

歡迎進入社長呢個大家庭

不過呢排個價都係輕輕鬆鬆

kami da

發光龜頭

天元突破我都like

下星期送到

班女我更like

咩line?

漫畫特典

識貨 陽子

有曬成套

不過無乜點睇過

神lv0 17號派貨

你住日本

日本17號派，香港應該唔會月尾掛

預二 三日到舖

工廠妹成為最大嘅boss

呢隻咁熟手都炒 抵笨大轉生產線啦

愈熟愈炒

抵轉啦

d QC 依排好多都出事

牙狼點睇

practice make rubbish

笨大係唔係應該玩冷門野比較穩陣呢

推倒工廠妹post

工廠阿 嬸

工廠妹唔好發脾4，畫花啲公仔

俾少隻角

牙狼無事
所以結論係愈熟愈hea!

車車無咗隻角
(利申：琴日果隻不過不失

黑角腰帶無咗隻角

應該玩冷門魂限

我隻paradox腰帶都花咗

成日錯埋低級錯誤

原來社長截左訂好耐

頭先去左米青度問

精就好快截 其他就

嬲撚到震

工廠阿嬸發雞盲

咁快35頁
一日爆post傳說又返黎
仲要其實冇新野公佈

可能此頁已完
上海果面好似又無笨大份

因為有新手入坑

入火坑

夜晚再交收埋0號

都係正野嚟

古迦要箱入先叫真正入坑

即係買晒所有型態?

買唔起

一個型態 箱入

咁樣衰,實冇人買

個人覺得普紅(無就紅金), U甜微, 零號都係必入

嗯 柒過巨腸

黑金
普紅 紅金

完全認同 我覺得紅金同普紅都值得同時存在
普紅就一定食炒架啦 不過等下靚價先入都未遲

黑金 完勝

黑金好抵玩

同意
普紅 紅金 有機會淘佬貨

紅金黑金都過左最抵玩既時間,不過而家相對地都係最易入手

精有魔法師訂未？

訂價：未訂住！

古迦有了

咁耐都唔公佈埋12月淨低果幾個名額

魂展商品掛

引死人咩

會點閃法呢

爆閃 見過一次喺老秋，貴到on9

上面個張SR，唔會太貴...

LR就貴

今日個post推得咁快咁多野講

Nico轉咗公司啦
轉咗去另一間大間野

無曬貨了

LR係點㗎

個個唔使做咁

得老豆豹有啲興趣

個價應該係天空了

全個post 606 9成内容加密

好多圖唔適合小朋友觀看

鐵人28減咗價有啲吸引

當啲人第一日上高登/lihkg 咩

買囉 話曬童年陰影

精有魔法師訂了

驚黃金戰士事件重現

好多圖唔適合小朋友觀看嘛

加油 希望信和容納到咁多人

限訂1隻 $50訂金

已訂

459

男角 無人理

推得好快

中